{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 숲다펜션(잔디밭,워크샵) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴が可能なスペースがありますが、同伴の場合はお断りすることがありますので、注意してください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次の利用客のために入室と退室時間を守ってください。 客室と施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任が発生することがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常予約で再予約することができます。 ご予約の場合、個別バーベキューが可能であり、バーベキューのためのすべての準備物を提供します。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。 周辺には有名な観光地があり、詳しい情報は提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予めご連絡ください。追加人数には別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはペット同伴可能なスペースがありますが、同伴の場合はお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の利用客のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金が間違っていた場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常予約で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、ご予約の場合、個別バーベキューが可能であり、バーベキューのためのすべての準備物を提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には有名な観光地があります。詳しい情報は提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 656
    }
}